建議社會福利署參考醫療券 派發苦悶卷俾性苦悶人士 可用於性交易！

性平權！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

窮撚也deserve性服務！！！！！

唔好再出呢on9 post 得唔得

😟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢筆債，佢哋一定要還。

請善用不推文回覆